大胃王每日要屙幾多屎？

假設正常人每日食三餐
一日屙一次屎的話每次大概會屙200g左右

大胃王每餐可以食到十人份嘅食物
咁即係每次屙屎會屙到2kg

一個唔好彩佢地便秘，幾日都屙唔出
到佢地積埋積埋一次過爆發 到底佢地屙出黎啲屎可唔可以填平個馬桶呢？

首先你睇睇馬桶結構，配合埋果日大胃王嘅屎質，你就可以得到答案